【阿狗又撚賭仔】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCVII

#StandWithOzil

祝各位長賭長輸！

六日子訓練像野獸

祝爆閘賭狗買咩輸咩

支持Mat_Ryan

有條傻尻仲係場邊舉哂手尻叫
以為有機拎3分
笑撚死

拿卡傷，係咪下次要睇NK做正選

Ba ding

比狗真係好廢 反比狗大聯盟召集

車狗淆撚晒底

包皮狗 蘭奴 躝返落後備thanks

聯賽擺撚明鳩踢踢歐霸明顯兩種態度

佢地應該真係買阿狗就會開下盤
買下盤就開上盤

佢不嬲好撚識做show

反彈算

屌你老母和波你都yeah, 咁撚冇志氣既你地
嗱嗱聲執返粒波開波好過啦

上上個post有人反澳廢 我真係屌你老母

賭撚買得阿就預左斷攬啦

呢場雖然攞1分
但係最尾好撚爽
揸撚咗富咸一下春袋

壞人preassist

班靚仔唔識野
尤其nk帶領慶祝

番更衣室達狗屌爆佢

見到阿仙奴咁踢法好可悲 一D強隊既尊嚴都冇,就算俾你靠-6拎到1分都唔會有人鄧你高興

道歉啦屌你老母

牙達咪叫快啲執波開波
結果咪又比人話做show

害死富臨夠啦 攬炒

第8球佢助攻

咪撚特登引戰

其實點解有人反
佢都係踢過一場而已

我都唔係幾明NK點解會慶祝

pepe 最後幾腳笑撚死人 鳩波狂省中人

葉鴻輝

降班啦仆街黑哨富咸

盲反係好難服侍

追和富臨慶祝都唔拎個波去中圈開波真係弱者心態

包皮 個路線開始細梅化

同親佢拍d右翼都靜撚到
冇one two 冇cover
仲要幫佢補位

睇到路血

我以為佢會即刻執波

成場比人屌到個屎眼塞得落個橙
最後揸咗一下春袋就好撚爽
ching都幾易滿足

Good topic

睇完場波而家條氣谷住谷住咁

定律嚟㗎喎佢慶祝

佢正傻閪

NK出名自我中心 佢慶祝自己有波入咋嘛

早幾個月就fa cup擺明鳩踢要專注聯賽

差D破紀錄
屌

就算聯賽追唔到前六都起碼追下熱狗丫
St Totteringham day開心下都好丫

澳洲龍一下貢獻大過成班前場球員

追和走去慶祝
班球員自己都當左隊波係中游
真心有啲心寒

過晒補時啦

條友剩係緊張自己有冇入波

搶隊友chance屌隊友咩都做得出

反咗幾年

佢平時練波係咪玩蛇烏龜

Ryan

六日子頭先個下fing頭頂靚到

撚起法國神鋒慶祝

富咸狗降班啦

去返左邊算

要韋拉巨鞭屌佢地先得

另一方面睇可能係你未接受到啫

NK波都未控得店，完全做唔到拿卡個隻番後拎波再分波，真係望拿趕到R霸出番黎

Ryan 好波
不如淨低聯賽俾哂ryan 踢 (防止leno 受傷)

xhaka 都唔好踢太多，今日俾人鏟咗3 /4下，傷咗就大鑊

臨尾搵粒波 趕住開角球 勁野獸

自私撚係咁

真，好撚反感佢

都痴鬼線，阿迪達傻左，ESR明明最好係禁區頂穿插，搵佢打8號位仲後過派對同斯巴

條仆街練頭鎚？

呢條宣明會不嬲都個人主義
你睇返佢啲入波
次次助攻條友走一大輪助攻佢
佢tap in入 自己行埋一邊慶祝 傻99

營多狗今日又重度

尼基迪入波後又打比宣明會

有講錯咩
迷達真係好撚大方
隊波教到咁撚屎仲撐得落

班友都唔想羸，亦都唔care今場輸晒3分定拎返1分
班友根本就無心羸，邊個教都一撚樣嘅

佢累喇

我反達狗都覺得達狗岩
nk條垃圾仲係度做埋d 擺隻手係耳仔呢d on9動作做乜鳩
其實反nk唔係因為佢個人鳩咩 早幾年羊入波唔傳比佢 佢就屌鳩羊
依家入完波去執波再搏啦 條仆街完全淨係掛住自己入波刷數據養唔熟

Ryan trains like a beast

Savage

點睇反埃

算啦，咪理上面條on9

條友聯賽杯推開隊友慶祝我記成世

心諗：入到波有第隊買佢了

比狗 c8兩件西班牙狗真係廢到

記得早2季last果場撚羊爭緊金靴都唔肯傳

賓 屌唔屌柒包皮 廢過細梅

野獸

我幾時有迷達
我之前達狗達狗咁叫喎 你盲撚咗？

個問題係今日中前場同中後場斷開左咁 好需要有人不斷現位
如果唔係推個一格都要拖十幾廿秒

完美封印左SAKA

練波咩都練

成班唔知咩心態
根本呢場贏唔到已經應該成隊拉哂去打

psg係咪考慮下買比狗啦 20M 即刻拎去 攻又冇 守又廢

條友之前對諾域治入生涯第一球撞開Willock

發覺阿狗贏波嗰時你潛到落地核

比狗爭d 助攻喎，最衰體毛越位

講Nk哥有入波班撚樣算唔算行得好前
E.g 拿子 重度哥

真係出你好過，你勁撚熱血

仲有兩分鐘 但係人地開波 點追

撚得閒留意你咩
講緊你覆嗰位傻閪呀

佢係出完省中人跌番落佢到 再出 再省中人
同以前山狗一樣 但山狗球球都吊到入去

係nk係咁憨鳩啫
巴丁聯賽首球 仲有幾十分鐘都衝執波

邊個係重度哥。

Nk 問題，次次入球簡單波慶祝到自己英雄咁

所以我反nk

我由嗰場已經開始反佢

都係嗰句，唔怪自己廢就去怪人做乜嘢

唯一清泉 馬天

你

我哋迷n三子

我會怪包皮

條友諗起帶綠帽就上哂電

新細梅

有球記得唔知邊個入完波之後佢屌話唔傳比佢

其實都想富臨護到級

咩app 有呢d 睇？

係咪歐霸

其實埃真係無咩用

邊個話一定追唔到 係講緊決心問題姐
以前法比又可以人地開波搶完自己入埋?
唔好講能力問題 講緊決心都無呀

Pepe 壞人跟住nk跑都幾on9

佢地慶祝個時
巴丁望住達狗

得果一腳 守一向都廢 依家攻都廢埋 速度又冇 上去係度拖累隊友

太黑

我清泉黎架喎

包皮今季輸左幾球依d12碼

係 永遠唔會同傳波比佢條友慶祝
仲要成撚日其他人射波 就屌鳩人
勁撚僧呢條垃圾

係

有無迷nk
做射手係應該要有火

nk每次隊友唔傳波比佢就攤哂手屌鬼
邊個想同佢踢

波波池真係燈撚死

求勝心很強

佢地狂反Nk格衰

輸兩球越位一來一回，都乞返一分算係咁啦
起碼見到有心追壓哂上去
追和得返半分鐘仲執咩波完場算啦

6:50

ching淨係睇左最後10分鐘?
攰呀撚樣
esr自己跑返去做波 其他人個個衝哂上去

仲有一次專登走場去廢安party

牙朗都係咁啦
又唔見有人反

真 一日未完場就仲有機會 點會自己放棄個機會

睇chill club好過啦
呢隊野揀波踢到仆街

佢已經係椰子嘅人

買唔買曼連盤好

你on9呢d咪心態問題囉..
你至少show比球迷你有出力
你睇下澳洲龍衝上去 呢下加哂阿迷分啦

無

其實有時暗星都講得幾啱
屌你老母達狗，個後防常撚日都轉人
浩狗季初踢得好（續約前），無啦啦又踢後備，之後又踢番正選又廢仆街
之後季中有幾場馬里踢得好又無啦啦踢番後備
右閘又係咁，季初比狗唔掂搵葡狗踢，又人火踢得幾好又無啦啦後備，換柏芝踢正選
屌你老母個後防位不停咁換人踢點會夾得好？

定求生欲好強

勁癲推開佢翹手

有冇人討論下包皮定位

護給狗永遠最恐怖

你有冇見過會推開人

派派幫幫普哇普哇普

我信佢係狀態問題

新計時炸彈

後先巴丁爆落左邊射近柱果球佢都係中間攤手，明明成堆人封晒傳球路線，條友精神有問題

新世梅世界盃冠軍級人馬

有價好賣

official channl

新廢梅

你short𨶙咗？

呢條撚樣正一屎忽鬼

包莖咁

Antonia

我都係雙開

無價都賣
板藍根都似養唔熟

NK真係大毒瘤

25m 拎去

自己就獨到咩咁
隊友射唔入 就西面屌唔傳
仲大支嘢過拿卡
唔怪得英冠都無正選踢

我建議佢打2針科興

潛質優厚
練多年可以穩定正選

今年歐霸都係出Mari啦

主場迫和富咸慶祝

阿狗好折墮

呢球踢唔中喎，何況前面都越左位先，明球證屈返黎

好能型

真 後衛尤其中堅根本唔應該轉嚟轉去 就算唔講呢樣holding+包皮出咁多場閪咁多場都仲夠膽死出

馬哥後備

讓1/1.5
好似好閪伏
贏一球我都輸半 仲要得1.7幾

倫敦打吡

nk呢d格咁衰 迷都on79
仲要最緊要廢既

好落力燈 用心良苦

究竟係本身計時炸彈開

定係嚟到阿狗自動變炸彈

中喎 你話膊頭有冇越就可以針下

黑腳，出佢成日出事

真係好撚柒

中腳，但人地刻意再將個動作放大

踩中喎
而且今季佢都爆咗好多次

壞人 真阿黎 最黎佢最主動去執波開角球 季尾係咪會免簽佢

真係呢球包皮問題啦

岩岩想講
狗衝去執波 同球迷慶祝一下就跑去開波

現時最佳11人

比比 Nk Saka
奧狗
埃 營多狗
沙 馬里 洛 張柏斯
6日子

淨係呢球都要買斷啦

Granit Xhaka for Arsenal vs. Fulham:

◉ Most touches (122)
◉ Most accurate passes (97)
◉ Most duels won (9)
◉ Most tackles (4)

岩岩有下巴丁狂抽 都比佢屌

無馬里預咗贏唔到

咁隊波係未確立到邊個正選邊個後備喎，唔試點知誰優誰劣
確立左既我唔信佢唔勝利十一人打重要比賽
老實講宜家右中堅雷定浩我都唔識撚

其實點睇都好過白狗個青訓龍
點解佢哋會賣

又係派晒獎俾mirror想點撚樣？ian男歌手有冇誇張咗呀？

條友鐵人黎

佢直頭係發脾氣 唔止攤手 仲要比人遮哂線

得罪教練

仲要鐵人

下年洛哥返黎打咩位？

咪係 條友屌巴丁唔比佢
佢個位比閪到咩

Nk

好撚黑

究竟祖記炒拜路先，定阿會炒阿迪達先祖記輸波

計網上投票嫁

一定啦
件冰島仔收皮

男歌手唔係林家謙咩

紐卡素中場

寧願巴丁正前

撞走洛克哥真係接受唔到 要反了

呢條撚樣行得好前

分身REPORTED

條友d態度同格真係好撚差

林家謙掃哂啲獎喎
唔講頒獎 啲表演jam歌好好睇

Mirror 10-70都有人鐘意

達狗唔會炒

轉會窗可唔可以交易領隊

我唔覺佢好差，算啦，大家似乎真係好憎包皮，我再護航比人圍嘔到臉都腫，放棄

林家謙live真係幾穩

老老實實
要怪包皮都唔係怪佢踩中個腳啦

根本交叉換防個下清唔走粒波先係最大問題

不太喜歡他

聯賽失分已經冇乜感覺
希望d 球員唔好再傷，而家陣容踢歐霸仲有機會
再傷多幾件就死硬

依次頒獎禮係幾好
無獎啲人都唔係坐足成晚

好似已經黃色十字
硬食左幾野

投票架師兄

最尾 牙醫小肥馮允謙陳柏宇
幾正

你都係？

佢完場逼和慶祝，要波投拆已經有問題，不過最大問題係條友本身廢廢地，能力廢+態度差= 垃圾

saka smith響各方面都完勝佢

點解nk咁黑你地都睇到佢黑面

佢有次擔架出場完一個禮拜好返

搞到有d cctvb派俾星夢咁嘅feel

我都覺佢呢場踢得冇乜野 不過就係輸個12碼
中堅咁樣就已經印象會好差
咪好似前鋒nk 冇啦啦入到球波咁

Nketiah

希望拿卡冇事

邊個踢得好咁繼續正選囉
唔撚係咁樣換黎換去

我跳舞勁過佢地收唔收第13人

廢梅勁足成場
但次次都爆鑊勁

星夢d臭雞歌唔睇歌名歌手
以為係同一首歌同一條女唱

saka有球傳到比佢咪又係控甩，明明控到一抽就入…
垃圾nk

主要係期望越大

諗住終於買到個勁中堅，但犯錯都真係太多

究竟阿狗約時先有穩陣嘅中堅

講真細梅爆都唔夠k6爆

跳舞勁過lokman
想睇

cctvb就真係派 但mirror真係呀毛都鐘意

佢唔係第一次輸呢啲12碼

K6平時穩大賽爆
細梅大賽穩平時爆

Happy伯style

何妖打佢無打錯

加埋一齊就幾時都穩

但係般尼好撚廢

同一個格式作晒全近歌

無價都賣左去算

點睇沙哥呢場戰神

呢d球員唔留得
真係癌症黎

牙醫輸俾ian講唔通啦

佢用波好廢
成日拖2-3秒先傳 又鍾意推波
但係達蛇又玩後場造波 右中堅 左閘 都唔知跟戰術踢好 定就返包皮推上啲
搞到成日亂哂龍

出Mari成條後防猜得順好多

出左街無睇

我老母都分到mirror 十二條友

但係唔識邊個胡鴻鈞

派路蛇定达蛇？
邊個早啲畀人炒
兩個都好識刷高層鞋

聯賽盃決賽

對愛蛇重出包皮真係死硬

達蛇嘴遁世一

我鼎慘

Mirror 攪個活動真係成千fans 排隊

星夢就真係冇可能

梅廢足全場既機會多好多喎
就算唔大爆既時候，輕鬆失位，發夢走甩近柱入聶，離幾個身位眼神防守，比人一推過左仲諗住訓落地勾腳，咩位咩空氣，單刀唔追仲向球證攤手，咩類型既問題都齊晒

都冇 明明就林家謙

咪就係咁囉超撚多fans搞緊扭蛋活動多人到

嗰個歐洲超級聯賽如果有降班制度，阿狗咪降硬

銅獎。。。喎。

賣臭蛇俾佢地

如果派路教祖記有咁既人腳都搞成咁
你覺得佢教阿狗教得掂?

屌

事實證明唔關賀哥事

痴撚線入球榜都睇到眼花

有乜領隊可以換

我附近做嘢
個活動得第一日有mirror
但幾日都排滿人

投票贏牙醫真係好正常

Arsenal’s next six fixtures:

Everton H
Villarreal A
Newcastle A
Villarreal H
West Brom H
Chelsea A

#afc

女子隊今年係咁落男子隊面

唔好玩啦...細梅有幾何勁足全場
成鳩日漏人就舉手...跟住失波
仲要柒解圍n咁多次....

有馬同無馬後場爭好遠
中場用圾用到唔識運波上去

要求女羊升上男子隊

自己唔爭氣怪得邊個

雲爺爺

真心想達輸比愛狗

成日睇到達狗個閪樣就嬲

係禿哥

now個旁述講英女皇既太太菲立親王過生，癲孖根

林家謙金獎

獌爭啲秒失

條撚樣根本完全冇腳法 印象中全部入波都係呢d門前tap in波

近距離的達蛇 遠距離的愛蛇
誰說legend會找到英超

曼聯咩事

唔好搞爺爺了，佢教應該同依家達教差唔多

我重注左

19000又黑哨
明明搬尼一比零

想同阿仙奴齊上齊落

【#體嘢突發】

根據法國《隊報》、《泰晤士報》記者Martin Zielgler和RMC 記者Mohamed Bouhafsi的消息，歐洲12家富豪球會將於歐洲時間今天稍後宣布成立歐洲超級聯賽。

12家球會包括：車路士、曼聯、曼城、利物浦、阿仙奴、熱刺、巴塞隆拿、皇家馬德里、馬德里體育會、AC米蘭、國際米蘭、祖雲達斯。

#體嘢 #sportsyeah

對面嗰隊sunday league level

點解冇var?

弱？

你唔識quote人？

右中堅，達好明顯屬意雷正浩副，所以咪季初雷傷浩正，雷復出雷正，宜家傷又浩正
右閘，本身一直比比鳥正選，季中先發掘葡唔差，但防守一樣唔可靠，再試吓張伯，明顯打關鍵賽穩定左，葡宜家又要隨時客串左
左中堅，包皮先，宜家發現mari 好d,明顯重要賽轉左Mari行先
左閘無變，t正選
成條後防好合理咁搵緊最佳球員，邊有唔合理既轉黎轉去？

咁佢腳法中堅黎講比起其他幾個算差 好似死一隻腳

歐超見拉曼城

佢似思覺失調

年年包尾

我哋去做乜撚

應該咁講，我地到依家都未睇得出邊d係正選定後備中堅

咁你又黑k6左d
K6雖然有唔少大場面爆，但其他時候穩定好多

修煉阿狗的英超 達蛇那些努力不簡單

Uefa會出啲乜嘢殺手揀呢

去做爆冷戲碼既主角

即係做乜 佢哋唔踢自己聯賽

去晒踢呢個

俾人撚要有隊波負責出嚟搞氣氛

冇拜仁？

其實已經睇到
左中堅正選馬里 後備包皮
右中堅正選雷蛇 後備浩狗
右閘正選 6667 後備比狗
左閘正選 t 後備沙卡
葡哥隨時頂上兩閘後備

我都想去扭

有a米 我地應該唔使包尾掛

特別係右，浩無講到咁好，年頭有排打強隊都見晒質素，只係今季成熟左，打下游問題不大
雷就明顯有質素d，但唔知幾時會將阿迷重罰，所以我咪話達無刻意轉黎轉去，只係不嬲都雷正浩副，有d迷浩唔likely 姐

哪來的自信

呢個聯賽咩玩法

達狗五五開 對邊隊都差唔多

放心 熱狗有得一片
米蘭同祖記都柒
榜尾有懸念

Park the bus

今場想試埋ryan定leno?

蘇斯克查永遠都唔會落場指揮

佢地今季排得仲高過祖記

右閘3個下年應該都唔會係正選

祖要派路教先有懸念
換完教練就難講

真 對搬泥富臨都55開

頂都係有價好賣，認真寧願試下殺拉巴都唔想要佢

係唔係個啲19季前熱身賽呀？

右閘如果hakimi唔黎就難搵
又要助攻力強 又要有速度 又要有波底

所以我咪唔明樓上話換黎換去係講邊方面，達其實用人都算清晰，相比起愛
摸人都尚算果斷有膽

你迷達都咁冇信心

官方仲要開po吹到奏廢鋒

AARONS?

算啦，唔好人身攻擊
雖然我想問個人咁燥點做傳媒/記者工作

唔係hakimi都好，果斷放棄比狗都係好既第一步

米蘭有伊巴 我地得奧巴

Hakimi跟干地跟得好好地更加唔會黎

佢始終係入波追平嗰個
官方放出黎都合理既

啱入tvb做

有達應該唔會用殺拉巴 私怨

點睇都同熱狗55波啦嘛，有得爭下8-11名

閘嚟講波底一般都可以嘅
t波底都唔係特別好

做記者先唔好老脾
我以前接觸唔撚少

唔吹奏下點賣

本土聯賽緊係唔想佢地走去自組歐超聯
即刻少勁多廣告sponsor

完約啦下話
仲續咩

續一年
2022完約

原來呢次真係搞得成
咁歐聯點
FIFA應該唔比

女羊條腿都有d料到

般尼幾惡踢

UEFA係咪講到明會重罰

問下自己個var搞到個league 似咩樣先啦

護級癲狗

屌佢啲中堅睇心情出嘅
我馬踢得好地地冇啦啦出包皮出嚟
包皮又真係勁，失誤咁多都冇人反，呢球12m比著係沙哥輸嘅話實比人輪大米咁屌

沙格拿，夢遺都係例子
好既閘位識幾時傳幾時護住帶橫先再搵目標，意識清晰穩定少斷波加普通集中防守已經好好

重注我獌是否不智

老實講啲大會唔會理佢地啦
歐聯有歷史 有名氣 有錢分 有觀眾

同性質既之前咪有個乜鳩世界冠軍賽
大家當季前熱身咁踢

tvb唔出聲的，連咪牌都唔敢掛

咁樣開咗先例
其餘嗰啲球隊會唔會自己再組次級聯賽

呢個唔同熱身賽 應該係直頭唔打英超出去自組聯賽

高安基做副主席

佢邊個位唔撚係睇心情
拿狗季初好地地又突然後備
比比次次上力下場就唔出

今場聯賽接近放棄比包皮操操姐
兩場歐霸都係馬里已經好清晰啦，我地得返歐霸踢之嘛

反極權，支持
足總個邊咁惡咁大權，搞到啲球證黑完哨冇後果

其實唔係睇心情出
今場中後場擺明出副選 谷狀態又好 比正選果班抖都好
入唔到波咪換派對屁屁呢啲加強攻力
輪換合理既 唔可能踢死一班 後備無態難搞
希望拿狗無咩大礙

我記得唔關事
係聯賽版歐聯

193：仲有人用五虎呢個term咁娘咩？

屌你老母193咁樣串我地阿狗守護神

幻想高安基做謝賢：球證，旁證都係我哋嘅人

(點知我哋原來係山西豆腐隊輸40 比零)

唉，講起就忟

迷雲5虎

解散晒啦

其實係 FA真係好撚狗

接近放棄咁最尾唔好屌nk入波慶祝啦做教頭放棄比賽又要求球員認真

咁更加無人會理佢
睬佢都戇鳩鳩

uefa都黑過阿狗唔少啦

如果咁叫比包皮操我覺得效用成疑
我唔知達狗有冇留意到
X狗同包皮中間唔止一次比人嘗試快放
輸PK個球都係X狗唔夠快兩個交叉換防出事

正常比人當弱點打就好難操得起既......

如果足總ban哂踢呢啲league嘅球員一世唔可以註冊踢返本土聯賽夠唔夠阻嚇力?

比比都賣架啦，出傷左廢時

仲有六日子同查子

其實我地贏到今場都係同利記差四分，六場差4-7分算係有得追下，依家冇啦，得返歐霸一條路

而家有成十幾隊都同意
好似參與費都成十幾廿m

贏到邊隊

如果拿卡大傷，希望奥巴生性
唔駛場場好波，淨係3 場歐霸入多幾球就夠

咁包皮呢啲比賽都唔出咩
都要操狀態嫁啦
一陣有咩傷病 大賽要頂上無態咪又係死
今場爆完希望佢自己會改善到

可能係唔比踢歐聯
但係有歐超踢仲使撚要歐聯

熱狗

我估會唔俾踢國家隊

到佢唔叫球員快啲執波 你又話有問題嫁啦
先入為主既野 好難有共識

風扇個球越位紅牌真係經典

年年黑幾隊五大聯賽勁旅
推d小國隊入歐聯八強

五大聯賽d隊飛到勁遠同Google隊踢小組賽
明俾錢Google隊賺

俾我係個十二隊班主都唔gur

右中堅合理，ok，雷斯傷無辦法
左中堅mari今季有邊場踢得特別差？發現馬里好啲咪keep住馬里踢囉，點為之重要賽事？即係已經放棄聯賽？歐霸下個星期先踢喎，都唔使留力，你達狗用咗差唔多一季有多都仲未知邊個係後防最佳拍擋？
右閘葡哥之前踢得好好哋我唔明點解又要柏芝踢，柏芝亦唔見踢得穩，而且助攻葡哥好啲，就算你講客串右閘臨場都可以轉，而且葡哥客串右閘麻麻哋，其實都唔緊要你咪用柏芝keep住踢囉，又唔係，睇死佢下場又出番柏芝
球員唔keep住踢點會有態夾到，當個個都係世界級中堅？
下季又收番兩個中堅，又可以用多季黎搵最佳球員啦

其實包皮同沙哥爭波用今場都好明顯
而包皮明題用波唔係果皮
希望牙達留意到

咁就要睇邊一邊商業價值大喇
FIFA BAN柒佢地唔比踢世界盃反而先大阻嚇力

後備都要谷下狀態既 你覺得一隊可以打哂咁多場
咁牙達覺得要谷下後備班狀態
大家唔會有共識 著眼點唔同

錯就錯在今場出比狗 對比狗仲有期望

錯就錯在出黑腳包皮

包皮今季輸左幾多次呢d tackle
路數同經驗由排浸

比狗今場有乜好屌
換走佢之後仲衰過比狗踢果陣喎

大傷搞到賣唔出傷住等完約就pk啦

控失幾多球 一拎波就向後傳
咁都唔屌得？

玩撚完

In a joint statement, UEFA, English FA, Italian FA, Spanish FA, Premier, Liga, Serie A announce that the 12 clubs involved in SuperLeague will be banned from domestic league if they will pursue their project

Banned from domestic league

Mistake梗有架啦 力架都球球控失架 臨尾執球雞
咁都要屌太harsh啦 以你標準你屌左包皮先再屌比狗啦

冇人驚搞得就預咗同你班足總反面

我覺得班歐超會唔會咁易放棄
ban本地聯賽應該預左
實有後著

我即討一早屌咗包皮啦 而家屌埋比狗有咩問題？

我就覺得柏芝防守方面係穩既今季，但比狗同葡就真係有風險
結果歐霸出柏芝我都好理解，其實輸完利之後都差唔多好清楚，係歐霸要行先過聯賽，但無放棄聯賽既意思
馬里都係一樣，需要穩守可靠既時候比佢踢歐霸淘汰賽
公道d講佢上年年尾復出先猶如剛剛加盟，上半季包皮又未真係差到極，宜家清楚馬里成熟一d,到宜家先確立到馬里正選算係遲咩
達搵正選真係算摸左好耐咩？我唔認同

所以ban球員搞到球員唔敢踢先係出路

歐超獎金又高 對手又強
點解仲要踢聯賽唔踢歐超

因為歐超本身計劃定位係歐聯上一格既賽事
而唔係取代本身聯賽

咁歐超咩台有直播

講真今場既表現同心態展示到出黎係想攞3分，整體亦都有理想表現
但同雷全餐果場一樣，3分明係黑走，今場我唔知點解要怪球員

不過第時演變到好似唱K咁super league就有a,b,c球星，domestic league 就d,e,f球星都幾冇癮

戲碼咁重你慌冇台想播咩

唔會
球員向錢走
邊邊多錢邊邊就有最TOP球星

冇，我怪教練姐

即係唔理聯賽排名，齊齊quit歐聯

跟住年年都係呢12隊歐聯比賽日踢一個league?

諗下都覺得悶

輪換又怪教練
今場唔輪換 有傷病又點計先
咁總會有比賽輪換嫁啦老友
今場都反達癲左啲

但真係ban marginal個啲被呢啲top club放棄就會冇後路

該換嘅唔換，唔該換嘅就換

輪換有話該換唔換咩
屌咩 咁包皮係咪唔出等賣呀 我迷馬都無咁癲

唔夾多啲後防咪常日派膠囉

應該有機制換球隊掛

速度都冇埋比狗注定就係廢

之前有講過話 頭唔知幾多年創辦球會唔會踢出去
過左個度時間開始
計domestic league分數定類似而家歐洲賽表現計分個D定唔知計乜野

不過呢D都係之前proposal only
實際乜都未推過出台

另外 原來之前已經威脅左ban wc

分分鐘直接連本地聯賽都唔踢
搞得成就陸續再搵球隊加入

其實呢啲打下遊既比賽係有條件輪換
而家聯賽都無乜大機會追到上去
大方向都係集中踢歐霸
所以沙卡馬里浩狗6667呢個組合會擺歐霸用
打強隊都似用呢個後防線
起碼叫搵到方向

咁呢D佢要為自己打算既

聯賽班友明顯鳩踢當練下兵囉

說話唔係咁講嘛，馬里今季踢咁少，踢咗兩場踢順咗，冇啦啦又bench佢一場，包皮要keep狀態我馬都要keep架嘛，反而saka呢啲踢足晒又唔比佢抖下。換一半唔換一半，咁唔果斷

講真聯賽都半放棄，連龍門都可以出ryan, 咁輪換出包皮真係無錯
我覺得達錯在換得唔夠多tim
xhaka , saka 呢d 應該要俾佢哋抖吓
尤其xhaka, 今日俾富咸鏟咗4/5 腳，但竟然冇換走

呢次高狗似有份做搞手推動
佢係咪要發力

同意，一係就換多啲

冇馬里哥就有失波

其實輪換係咁出 你可以話唔夠徹底輪換
但輪換係合理喎 唔可以因為迷馬就話做乜出包皮
咁之後係咪唔再出包皮?
打富咸係有條件輪換既 正常情況下
只係今場情況唔係向自己想要既方向先屌姐

死慳死抵唔買貴人咁耐 係咪終於要大派用場

算啦
靠乜撚野前6 / 歐霸上歐洲賽
隨時下年都歐超 得我地ON99係度緊張

49000咁都死唔去

其實你講得岩 輪換唔夠徹底
可以saka沙哥都抖埋

仆街聯賽咁樣
唔怪之得達都完全唔驚冇歐霸歐聯踢

柏芝踢右閘踢得果幾場，今季剩係踢得幾場波，要再睇定啲
歐霸出柏芝無問題，但今場又無啦啦出比狗，下星期又冇歐霸點解又唔出柏芝？
咁你達狗搵到正選點解仲要常日輪換後防？唔係應該等佢哋夾多啲咩？

腳趾就當越位
手掌就唔算

真

唔係包皮條撚屌自爆都54屌

手掌係唔計越位既又真係
腳趾又真係可以入波既
不過佢條線係有問題係真

The management level of ESL is to look like this:

Chairman: Florentino Perez #RealMadrid
Vice-Chairman: Stan Kroenke #Arsenal
Vice-Chairman: Andrea Agnelli #Juventus
Vice-Chairman: John W. Henry #Liverpool
Vice-Chairman: Joel Glazer #ManchesterUnited

我冇記錯手掌真係唔計
但膊頭計

因為手掌唔可以合法地play the ball

The European Super League will be formalized soon
15 permanent founding members
The founder members would be granted up to €350m
€6bn fund (JPM) backing the project
DAZN is ready to pay €3.5bn for TV rights
UEFA will demand €50-€60bn in compensation from clubs

次次踢得柒都瀨球證.var
明明今場波中前場都踢得差

我反而覺得呢鋪可能係靠嚇想拎著數
可能根本就冇乜心搞超級聯賽
同肥仔金射飛彈一樣

達未來人嚟
聯賽點樣都唔驚

見證歷史

阿達嘅三年計劃係贏歐超

憑咩

手掌真係唔算

Trust The Process

瞓教了 睇波真係精神負擔

阿達一早估到所以全部賽事hea踢 一到歐超見真章暗黑兵法

2019年定更早已經傾緊super league
話唔定佢個3年計劃係作出黎撚鳩D球員
反正第3年都去歐超
3年計劃岩岩好作廢

覺唔覺成隊波最大問題係把握力
個個球員都係咁
叫多嘴狗返嚟專教射波未

俾條女吹瞓覺真係陰公

巴丁
比比
拿羊
Saka
全部垃圾把握力

吹定催呀

吹住點訓

Both

其實個個禮拜都強強對戰都悶

足球歐盟

拿算好

12間頂級俱樂部已達成協議，共同組建「歐洲超級聯賽」。

正在籌備中的「歐洲超級聯賽」主席/副主席名單。( 包括阿仙奴足主高安基 )

泰晤士報：

任何一間參加歐洲超級聯賽的俱樂部都將得到3.5億歐元的出場費，英超傳統六強已經有五隊明確表示要參加。

英超聯盟發表聲明，譴責「歐洲超級聯賽」的組建。

歐足聯，連同歐洲各國足球協會發表聯合聲明，反對「歐洲超級聯賽」，並宣稱將動用一切方法，阻止舉辦這一項比賽。

好想睇英超將5隊降晒落英甲

唔怪得黑鳩阿狗

根本隊波冇本錢去輪換
今場波之前聯賽仲可以爭第6
就算唔爭第6我都唔想見到隊波下半版過終點，睇咗10幾年都未見過

屌啦 馬里目前世界top10

似直接除名
同埋直降既話個幾隊自己都未必會照同你踢

我簡單啲 贏到歐霸就換得啱
贏唔到就係換得柒

350m出場費
今次好玩了

咁要歐霸賽事完先有答案

有350m夠換過啲球員了

愛蛇個陣贏到歐霸既話
我會讚佢留力精宮 留得好啱
可惜

有幸見到呢啲革命性嘅改變
其實而家歐聯都冇以前咁吸引 分組賽都好多google隊
仲話要搞多個歐霸2
國際足協又on9 下年世界盃要冬天踢
真係分分鐘搞得成新聯賽

The European Super League will be announced at 9:30PM tonight. Florentino Perez will hold the chairman's role in the new league's structure, with Liverpool's John W. Henry, Joel Glazer of Manchester United and Arsenal owner Stan Kroenke as vice-chairmen. [@MailSport]

主席副主席全部貪錢小氣鬼

正 好耐未教訓過巴塞隊西波

獌10了

拜狗怕比我地教訓笠水

魚拉突

臭曼入波了

真係唔想睇到依啲太商業化

真馬都要教訓下
話唔賣奧狗比我地

又諗起爺爺0-2 追到2-2 0-1反勝2-1

1:1了

真，睇得多好無聊

大部分都美國佬

1-1

即失

上盤24

今場點都換得柒啦
失分，拿卡傷埋

比你攪得成只會 貧者越貧 富者越富
其他球隊一定反對你哋圍威喂

我廠竟然仲比人當豪門

不是爺爺甚麼都不是

我地fans多

D軒帶左頂帽勁廢

唔怪得達狗唔怕冇歐戰踢

其實我哋算好彩，以我哋近幾季成績，歐超竟然有預埋我哋份

個歐超聯係取代歐聯定點先

依啲擺明係睇邊隊吸引到人睇賺得多錢
咁阿狗依家球迷數量一定係全世界都排前

【⚠️嚴正警告】歐足聯聲明：

參與歐洲超級聯賽的俱樂部將禁止參加國內聯賽、歐洲及世界範圍內的所有比賽，相關球員也可能將被剝奪國家隊比賽資格。

雲加

國家隊真係大絕嚟
你話聯賽歐聯戲碼點分分鐘仲差過歐超

真係要多謝雲加！

似係搞mls形式？

冇咗嗰12隊 三個聯賽等收皮

又未必
當個個球星都唔踢國家隊
你估下邊個驚啲

攬炒啦

人哋本土都仲有好多
Reddit好多英國人都話一參加就迷第二隊
點都唔會死得去邊

球員點會唔想踢國家隊
代表自己國家踢波係榮耀嚟

係榮耀
同樣地 你如果大量球星都話ban國家隊 係國家隊驚啲定球星驚啲
所以係雙向 唔係一定係國家隊驚啲

一定一早預左喇
而家係國家榮譽vs錢
南美非洲球員點揀
你估世界盃冇左班top class 球星
FIFA會賺少幾多

見到有啲蘇格蘭球迷已經慶祝緊
見咁多強國收皮世界盃應該表現好啲

南美球員大贏家
歐州足總冇可能影響到南美國家隊揀咩人

如果佢聯合埋南美足協咁又點睇

想睇D巴西人點決定

比你揀
兩億年薪定踢國家隊

係 所以雙向既 唔一定係得球員驚無國家隊踢
國家隊一樣驚無左球星幫手 收視都爭一大截
總有啲忽然球迷係因為星而睇國家隊比賽既

南美狗肯定錢行先
歐洲球員難講啲

邊個籌旗

今次搞鑊大...唔敢反了

戲碼咁重肯定大把sponsor轉播

fifa 1月左右講過話可能ban

FIFA出手應該夠聯合埋南美
仲要法國德國兩大聯賽都唔玩

FIFA 冇左班top class 球星
Sponsor 都少一節喇

球員有機可以同球隊解約

屎窟兩邊嘅籌碼都一樣
一方面嘅隱憂亦都係對面嘅隱憂
就咁睇係睇邊個大到邊個先

咁叫踢得差，無野好講

所以我都覺得應該要攬炒搞歐超
係驚啲白左怕事 唔敢反抗

依家少兩隊大嘅唔肯玩
當地球迷又集體反對
暫時會估係FIFA贏先

我覺得唔會長遠咁搞嘅
當足協跪低嘅時候應該就回復原狀

同埋可以收英足總皮
成日黑黑黑 走咗睇你點黑

歐超班友財雄勢大
會贏
應該已經同左好多美國公司傾好sponsor

反而想知成事嘅話球證搵咩人

當世界盃/歐國盃少咗d 大球星，咁贏世界盃/歐國盃嘅意義都低咗啦
球員到時可能唔會因為冇得入選國家隊而覺得可惜

咁佢解左約 要搵其他球會接 人工咪少左

依個唔係問題啦
是但請都得啦
大把人有牌
搞得咁大壇嘢球證就點會係問題
再唔係咪搵埋莊家做

你咁講都啱 就好似奧運咁
有幾多球員想代表國家去踢奧運

女子隊10-0

說穿了咪都係啲錢點分 商業足球有錢實有人埋嚟玩
睇佢個架構就知係美國資金牽頭
佩雷斯又鍾意玩權力
其實佢改吓啲球例或者引入吓新科技 甚至搞好啲個var已經一定有支持者
唔知雲爺爺喺足協有咩對策

唔係要刷數據拎國家隊獎 正路都無邊個想踢奧運

高安基幾時死

🚨Stan Kroenke was eager for the Super League to go through. He was Perez's best 'mate' in this. Kroenke sees Super League as the way to make Arsenal "the biggest team in the world". Reports, @BBCSport.

爺爺回家對抗足總吧
成日出咁多修例方案都比人ban

一如以往咁樣
做得好

多數無
根本場仗由一開始就冇得打

因為人地玩大佢排鳩FIFA起個新足協都仲得

佢出個啲方案都係柒柒地
越位個條改完都係會有體毛越位

到時得返西咸李城維拉利爾呢啲踢歐聯

搵craig pawson條撚樣做

有冇人會等4半記者會

但至少我地今場波個球會計唔越

邊個開

高爺爺

癲軒做乜撚嘢帶阿叔帽上場

有鬼用，下場都係會有球計越
一日解決唔到體毛越位
改極都係換湯唔換藥

19000啲狗屎運

抵撚死啦富臨狗

UEFA and Florentino Pérez came to an agreement to change the format of the Champions League and not go on with the Super League project, but Real Madrid's president worked behind the scenes and managed to convince 12 teams. He 'backstabbed' Ceferin. (Source: @abc_deportes)

木狗

咁樣省到人入

罰錢停賽未

Arteta on the Super League story:

"I don’t know anything about it. Once I know every detail and I have all the information, then I can evaluate and give you an opinion."

Btw你自己都黑鳩咗人哋一球啦仲好意思發脾氣

等睇縮沙
Statement from UEFA about the breakaway European Super League. Arsenal staying silent for now. Suggestions an announcement could come tonight.

幾時搞返個公開記者會
想睇足球趙立堅

高安基點會縮

英法政府都出咗聲屌了

呢個真佢比阿狗上街屌9落堂佢都仲笑笑口

足球引發世界大戰

政府唔批外援工作證=玩完

英國政府出左聲明+ perez 25咪得
UEFA and Florentino Pérez came to an agreement to change the format of the Champions League and not go on with the Super League project, but Real Madrid's president worked behind the scenes and managed to convince 12 teams. He 'backstabbed' Ceferin. (Source: @abc_deportes)

見到b廢學人投訴又黑撚人憎

貝迪斯emerson幾勁

歐超聯已經聽咗幾年
估唔到真係夠薑做

講咗咁多年第一次去到依步

肯過嚟就正

佩狗好似想搞好耐
佢敢25嘅應該比人圍毆班美國狗第一個郁9佢

獌穿盤

80分鐘就拖時間

🚨🚨| The European Super League will be announced at 9:30PM tonight. Florentino Perez will hold the chairman's role with Liverpool's John W. Henry, Joel Glazer of Manchester United and Arsenal owner Stan Kroenke as vice-chairmen.
@MailSport

有冇越位

車狗屌我地高爺爺搞super league
好驚自己無歐聯踢

曼聯入波又唔見check VAR....

出場費都350m
搞得成個轉會市場都幾癲下

咁就更加難買奧哥了
可以向柏豪落手

明顯冇越啦

個12隊既球員人工應該仲有得升
1m週薪不是夢

有咩好屌 高爺爺做嘢關佢撚事

Perez, Kroenke and Glazer linking up, God the sport is finished

應該要高狗呢啲出一大舊錢至得
高狗咁縮骨都出咁大舊錢，好大決心

擺明係有水喉課金啦

係
可以換過哂成隊

高爺爺用錢解決問題

無得踢歐聯所以自己搞個歐超
高狗

所以比英足總jer住

足球界top幾有錢佬合力反轉球壇

唔反高狗了

如果搞得成仲有350m落袋
仲有冇人反高爺爺

不反了

📍| If it goes through, the Super League will use the NBA model.

The play-offs will have teams play 3 matches against each other (instead of 7 in NBA), the first team to win 2 goes through. The aggregate score will NOT matter. @TuttoMercatoWeb #rmalive

歐洲超級聯賽 這項計劃已進入融資階段，美國摩根大通銀行預計提供46億英鎊（約合60億美元）的債務融資。

佢自己咪大水啲，百億美金身家
不過可能仲有銀行/運動大牌子之類贊助同籌旗

仲有轉播費 肯定大把台爭住播

終於有球隊比得起西甲d 300m 500m 球員解約金

應該唔會縮啦
開得記招應該傾好哂

可以掃哂西甲啲勁人了

高爺爺一出招咁撚屈

聲明係包埋 FIFA

有冇球迷團結杯葛

美帝資本打柒歐洲足協，我係足協就搵中共幫手，搵啲幻幻返嚟俾啲球員同班球會老闆屌再偷影閃卡打，打返低美帝

最怕350m 有300m落咗高爺爺袋

搞得成咁點踢法
個個禮拜都要去唔同國家踢？

作為球迷，我prefer 而家咁仲好睇
之後場場都係「大戰」，咁有乜意思

應該會quit聯賽/歐聯歐霸

左手交右手

場場防反

輸咪冇意思

球迷意見係佢地最唔駛考慮既一樣野

大戰依啲甜品嚟
間唔中睇就爽
日日睇點得
仲要阿狗依啲入到去一定十場豬九場
我都唔知點睇落去

賭波上樓不是夢
場場買大波+ 阿記輸主其他/客其他

跟籃波既話高爺爺洗唔洗整返個冷氣油腸

場場all in阿狗對家 推返幾廿口我應該有高爺爺咁有錢

攪得成就有錢買人啦

三年計劃原來係第三年直入歐超聯
Trust the process

Nikola Jokic 過嚟打龍

隊隊都有錢
又唔係得你有

我哋唔係top6

高哥一直等緊呢個機會
唔反了

On9
啲細球會唔洗升班啦咁

依個係playoff嚟
啲細球會本身就無諗過受佢地玩

其實nba玩法係點？ 冇睇開藍波唔識

咁你一定要買果12隊既人咩
咪向其他隊買搵正野囉
而家錢都無 人地就有 咁你仲點買人呀
有350m 起碼叫買人易好撚多下話

🚨| Florentino Perez will personally announce the Super League. He considers it as the "thing that will save our beloved sport". @abc_deportes #rmalive

講緊常規賽定季後賽既玩法

今場足總杯溫布萊踢？

其實nba 都要打常規賽，成績好個8隊先入到playoffs
高狗個傻西而家直接skip 埋第一浸
場場都強強對碰，以為好撚正

常規賽會wfc

佢癲起上嚟搞個太空油腸

但好似nba咁限人工

季後賽係點

FA夠薑就唔比歐超球員注冊ban轉會

支持收uefa fifa皮

先贏4局者晉級
而家好似係先贏2定3局者晉級咁

今晚tvb竟然唔播

常規賽亂打
跟住最勁嗰8隊打淘汰賽（七盤三勝）
不過有黑八呢樣野
所以我覺得nba個賽制好撚垃圾

期待歐超搞選秀
阿狗年年tank

呢兩隊冇收視

其實uefa 一定搞得死，單係搞球員註冊都玩死啦

點ban 有錢就解決問題啦
比錢買斷份約 話狗知佢fa點搞啦

高爺爺又贏 有份搞但唔洗罰

傻鳩FA今年唔保送我地，唔知做乜鳩

高哥玩權謀勁啲定雲加勁啲

入得呢個league 佢就唔預會係細球會

其實保送左
贏唔到修狗怪邊個

怪包皮 佢烏龍

Ban到歐超12隊轉出嚟
但Ban唔到其他隊既球員轉入去就無意思

阿狗會唔會7場輸晒到時就柒

Cls
踢波踢足5場會悶到仆街
450分鐘

The big clubs along with Uefa have been negotiating for almost 2 years about the possibility of a super league, and Uefa lately acted with the new format to please the big clubs so very surprising it has popped up again. Let’s see

其實我都覺
不過美國佬睇慣玩具就唔覺咁

應該入唔到季後賽 唔驚

電勁用呢套就得
傳統運動點用cls

但阿狗依家個實力，入去真係純粹比人撚

而家梗係比人撚 350m買完人就55波啦

唔係話skip常規 直接季後賽打法咩

有5場你會睇到每場既戰術調整
爆冷既機會減少咗
不過我唔覺得用係足球上會好睇

其他隊都有350m架

係人知你有350m都抬價啦

足球就係爆冷先好睇

足球其中一樣魅力就係 波係圓
爆冷隨時都有

米蘭、阿狗、熱狗
包艇熱門

佢唔會柒比其他美國有錢佬睇，等咗咁耐就係想彎道超車

咁咪睇眼光睇買人技術囉
鳩唔知人地都有350m咩
人地有無可能買哂所有勁人先 買唔哂既話我地咪再執再補囉
總有寶物好似馬里咁未被發現嫁嘛

咁準備首輪比人橫掃出局

我地留返喺英超重奪金杯算啦

其實佢岩
歐洲太多左膠
幫小國Google隊分太多錢

歐聯而家唔夠大戰
觀賞性低
一味分晒全球球迷幫手睇小國隊既波

場場大戰邊好睇

抬得幾多 球員實會嘈
唔係講緊歐聯歐霸果啲排名排得高果啲有得踢喎
而家係你拎英超都未必有得踢
小圈子比賽黎 同邀請賽一樣咁
仲要黎到人工高一截 我就唔覺可以好似以前咁強留球員

如果跟nba 玩法 最勁係同最廢個隊打
我地應該每年踢2場比賽就收咧

英超咪撚再黑哨得唔得

我都想有歐超聯有改革
但係唔係藍波嗰種形式

如果係季後賽式三盤兩勝嘅
咁咪同依家歐聯十六強差唔多

第一場就傷主力既話會好無癮

我就訓 下個poba會唔會吹奏下高爸爸

問題係足球點三盤兩勝
第一場你贏10:0
第二第三場你輸0:1
咁計你輸公平咩

黑捷神

咁玩具都一樣會傷主力既
猢人都傷2件主力 咪睇其他人點發揮戰術
傷病隊隊都有嫁啦

高哥勁屈
一失分即出呢啲news維穩
冇人討論場波

爺爺走得太前

大家支持定反對歐超聯
正評=支持
負評=反對

歐聯八強仲睇車車對波圖
咪玩啦

睇頂級球員較量
起碼鍠疤拜鈀鏝蛆下體
每年都互對仲要對兩場啦

場場夜半西波

支持歐超 但係唔支持藍波打法點投

睇得多就悶

反英足總 同 歐足協
但NBA mode又唔太啱心水
唔知點投

唔會la 電莖d比賽打lan咪又係個幾隊= =

波圖十六強本身係對祖 點估到祖咁柒

大家接受嘅規矩就等於公平架啦，情況同美國選舉制度差唔多，overall票數贏但輸代表人票嘅情況都有出現過

吹奏下高爸爸好過啦 今次救了阿狗

遲下會搞到NBA咁
同一班球員圍內係咁轉會踢

我冇所謂，隊波踢得好就得

主場 般尼 富咸都贏唔到，食屎啦

英超年年d對手有17隊一樣
你咪照睇

Not enough on target係真
成班垃圾波都唔識射
E.g
巴丁
Saka
拿羊
比比

全部唔識射波

有無手足唔反高爸爸了 原諒了

比比算係我地隊入球轉化率較高嗰個

回傳之鬼

不嬲支持

睇下壇嘢搞成點先，依家都係有啲風聲，唔敢跟車太貼

我直頭想幫佢含

European super league inevitable, says Arsenal boss Arsene Wenger

老野

咁撚大個rowe都睇唔到

高爸爸為阿狗付出太多了
怪錯佢了

🚨🚨| UEFA are preparing a 60 BILLION EUROS lawsuit against the Europrean Super League's founding clubs, including Real Madrid. @Gazzetta_it #rmalive

睇撚咩,由傳比佢果陣已經只係諗住回傳

如果起中國打呢場官司，足總會被判壟斷

At least we'll have Manchester City's lawyers on our side.

達蛇打強隊有一手
歐超聯唔係冇得踢

無錯
一心想回傳眼中只有後場

贏過獌贏過熱狗贏過車狗贏過一次猁
盃賽都贏過鏝
對強隊基本上隊隊都贏過
話無得打就唔係
至於贏得好唔好睇 係另一樣野
幫定啲手足諗啲位反

冇人講場波了 Ryan已成condom

當年轟買kepa咪就係比人禁撚住搶既好例子，明明唔值咁貴但因為知你等人用+有錢，咪會抬價

就算係鍠，知你阿狗有350m又急住要個攻中想買奧迪哥特，都會禁住阿狗黎搶啦更何況其他冇份打歐超聯既球會，仲唔襯呢一鑊抬價屈你一筆咩係人都知阿狗成條龍骨都要重新砌過

一個圾一個C8打中場不嬲都係睇到我眼冤
一個永遠傳出去之後喝人點傳下一腳
另一個永遠舉手狂嗌要波然後一腳回傳

其實FIFA曾經出過聲，唔准踢歐超聯既球員踢世界盃，對球員黎講應該都係一大concern, 除左南美洲同非洲果堆貪錢狗之外

有冇人睇緊李城

卡卡西黎

照樣怒屌曼

其實歐國聯應唔應該cut咗佢

有冇拿狗消息
佢都傷埋真係唔洗睇

都係要睇
踩板藍根上位

冇乜好睇

Btw 其實英超或者其他聯賽不如試吓好似美國佬咁
係季中搞返場明星賽啦

係溫布來踢

悶到嘔
老實講同普通friendly 冇乜分別

美羊強勢回歸

呢隻confirm左係25

整到NBA咁就真係碌柒 常規賽下下鳩踢 又冇升降班其他球隊入唔到黎 不如睇番英超算

呢條女成日着到條褲咁鬼短

好似hamstring

其實可以踢歐超聯
但唔該cut撚咗聯賽杯佢
一啲意義都冇

富咸痛失兩分都講得出
Facebook球迷=on9

拿祖又入

弱撚智 沙哥比人輪流鏟又睇唔到
Var體毛越位又唔講 仲要話富咸痛失2分

擺明完全冇睇見阿狗97分鐘入波就話黑
對面個龍拖咗幾分鐘唔講
Check var check勁耐唔講
沙哥拿哥受傷唔講

幸運童子

你系peter?

我絲

600億歐羅
半個明日大嶼喎

想睇新野 但唔想要美國佬NBA模式同埋得12隊真係會悶

20隊都未必夠

其實想睇下全明星隊同draft

季後賽有幾多隊

唔好季後賽呀 3盤2勝都頂唔順

托柒個髮型想點
好核突好肉酸

足總好似冇打算傾
直接狠狠咁重罰歐超球隊

高爺爺：錢解決到嘅問題就唔係問題

高爺爺坐直咗個身打機mode

足總fifa屌打高狗啦

痴漢基真係痴撚線
睇完阿狗而家又來溫布利睇足總杯

愛蛇狀態好撚到

你估淨係得高爺爺一個咩
佩狗 格拉沙都加入埋

係隔離

黃潛神鋒又入波

Leah

講得出呢句都肯定無睇場波
富咸只能講守得幾好 + 龍門上身
邊度踢得有說服力叫痛失2分

球迷唔鍾意就冇用 本地果班應該唔會like

勁過夏蘭特啦

10場入10球 仲要有場係後備

李城入足總杯決賽

幾錢？過嚟頂拿羊有冇得諗

好似28定29歲了

咁阿巴咸

咁我不如用nk

最強之人根哥已在陣中

林家謙呢啲毒撚格/唔識講嘢撚到d玻璃心紮紮跳真係好撚過癮
條友過癮在根本唔撚驚屌到冇歌手做 俾你地屌到仆街返去做幕後佢仲開心 呢啲藝術人性格你真係吹佢唔撚漲

巴打等緊記者會？我做做下野都差唔多夠鐘

有邊個屌佢

公海一堆post屌佢

就快記招

連登越反越紅 好似係

點解之前唔係好紅好多人撐架咩

今日viu有頒獎禮
但佢今日拎獎既時候 態度同講既野都可圈可點
所以就開始討論佢

做咩我覆個係字都比人秒2個負皮

咁𠹌癲

Viu個獎係擺喺個台度歌手自己攞
佢話 嘩 乜咁隨便架咩

情願睇女子隊

咁嘅話確實係失言了
不過其實好少事姐

愛蛇1-5
點撚樣打啊

Official

哇屌 高狗咁撚癲

An August start with clubs participating in two groups of ten, playing home and away fixtures, with the top three in each group automatically qualifying for the quarter finals. Teams finishing fourth and fifth will then compete in a two-legged play-off for the remaining quarter-final positions. A two-leg knockout format will be used to reach the final at the end of May, which will be staged as a single fixture at a neutral venue.

比賽模式 2組每組10隊
頭3名出線 4 5名再2回合爭一個位
然後再好似歐聯咁2回合制一路打到決賽

比賽模式算合理

In exchange for their commitment, Founding Clubs will receive an amount of €3.5 billion solely to support their infrastructure investment plans and to offset the impact of the COVID pandemic.

35億歐元

AC Milan, Arsenal, Atletico Madrid, Chelsea, Barcelona, Inter Milan, Juventus, Liverpool, Manchester City, Manchester United, Real Madrid and Tottenham Hotspur have all joined as Founding Clubs.

Big 6惡撚到

聯賽都唔使踢

嚟緊仲有3隊加入
一共15隊founding club再加5隊
廿隊一齊踢

我覺得可以接受 唔係之前吹到nba咁咩7盤3勝
用返小組賽同2回合淘汰賽

PSG縮沙笑死 咁多大會一齊癲都唔玩

佢都幾有義氣

獌同軌都官宣咗

啲賽程點排 密撚到爆 咁搞一定winter break 係咁踢呢個league

應該周中打

Chairman: Florentino Perez (Real Madrid)
Vice-chairman: Andrea Agnelli (Juventus)
Vice-chairman: Joel Glazer (Man United)

Also: Andrea Agnelli is set to resign as president of ECA.

冇高爺爺份

講真唔係好差姐 唔明啲鬼佬點解仲反
多啲波睇唔好咩

我都覺得冇問題 比賽模式冇破壞足球
唯一缺點可能係貧者越貧 富者越富

姐係最後總共8隊爭冠軍
咁都幾好，都幾有睇頭，但每組十隊會唔會太少呀?一隊踢兩場先18場，計埋爭冠階段最多先踢21場?(唔知有冇計錯)

佩狗真係好撚癲

初頭以為係350m，原來係3.5b

爭冠應該23場
小組賽18場
8強2場
4強2場
決賽1場

愛sir又大勝

隔離車區見到
🚨| Bayern Munich have given their YES, Leipzig will follow. FC Porto could be a surprise inclusion. @MailSport #rmalive

📍| Stan Kroenke has given a message to Florentino Perez: "Thank you, thank you for bringing us this victory that will change football for good". @MirrorFootball #rmalive

高爺爺含佩狗條撚

如果小組排4/5要再打多2場

有錢唔通唔搵咩

應該係15隊加埋3.5b

咁係咪代表要放棄現有聯賽/盃賽，一季至少踢多18場好似好多...

唔係3.5billion solely咩我英文唔好

Aftv live都講緊超聯

自膠 冇睇清楚

啱啱睇新聞UEFA近期好似有政策激嬲咗d豪門
唔知呢個會唔會係導火線

官網

應該係歐聯再加隊入去
加埋踢成200幾場

差psg有埋就仲正

好似係歐聯大部分收入來至豪門，但UEFA攞呢啲收入去擴大歐聯隊伍規模，加多啲山旮旯隊入嚟，變相補貼呢啲球隊+攤薄豪門收入

到底會唔會踢出本土聯賽呢

阿仙奴正式宣布參與歐洲超級聯賽。據UEFA同FIFA，會即時被禁止參與任何歐洲同本地聯賽
以下為歐洲超級聯賽官方網站：

專心歐超聯

係咪即係今季已完歐霸英超DQ

迷愛又贏

4場直接dq到變決賽
歐聯可以直接頒獎添

歐聯已經睇完

官方statement下面好多人都反到仆街
係佢地白豬定我太偏激足總縱到班on9球證唔撚屌得單野我忍咗好耐

應該點都會踢埋今季嘅賽事嘅

如果咁嘅話淨返落嚟嘅歐洲足球賽事咪變咗停擺
一場風暴即將來臨

而家仲要睇埋政府點做
先前blowjob先出咗聲明話反對歐超聯

仆街咁咪冇得決戰愛蛇

呢啲咁嘅廢杯留返比佢自己玩

歐足聯官方聲明：所有參與歐超聯賽的俱樂部和球員可能被禁止參加全部歐足聯和國際足聯的比賽

“正如之前國際足聯和六大洲協會的聲明一樣，相關俱樂部將會被禁止參加國內、歐洲以及世界範圍內的所有比賽，球員可能會被剝奪代表國家隊的參賽資格。

泰晤士報消息：英超聯盟告知各隊，加入歐超聯賽將被禁止參加英超

其實如果係咁真係搞得成咩？

6隊唔玩英超，頂尖球會球員唔踢world cup
邊個驚D

學籃波咁整個歐洲聯賽囉 大家攬炒

其實外國球迷點解咁反對歐超聯？
其實咪同而家歐聯差唔多
只不過由8個小組32 隊，變2個小組20隊

呢啲好耐之前已經講
而家咪照官宣 證明球會根本唔怕佢
況且而家主導權喺球會到
你諗下如果英超冇咗呢6隊 邊邊慘啲

英國大把球會，頂級球員踢唔到wc唔加盟
到時典算？

尋晚就係最後一場英超

咁其實係咪即係歐霸唔使再打

官宣唔代表啲咩
如果當地足總+政府強硬到底一樣搞唔成
仲有其實諗諗下個個星期都有大戰時間耐咗就真係有啲悶

老老實實 我地打英超都係為咗爭前4唔係為冠軍
而家直接有得踢upgrade版歐聯
聯賽係咪不踢也罷

成個聯賽徹底商業化
唔會再有啲細隊發圍
早幾年摩納哥阿積士依啲唔會再睇到

咁其實係好唔好，反應好兩極

點會呀
皇馬對阿仙奴
巴塞對熱狗

已經唔係大戰黎

足總都小事 係驚政府唔比你入境
雖然咁做機會好微 應該最多譴責下

有排打官司

5大聯賽變farmer league
Wc變到奧運咁wfc

其實都唔兩極
外國完全係壓倒性反對

呢個問題有啲哲學
1.大球會應否不惜攤薄盈利去補貼小球會
2.球隊更商業化會否傷害足球本質

基本上而家係一石擊起千重浪
成個足協利益集團大反擊
唔知會做d咩事出黎
禁出入境真係做得出
仲有大把手段可以使

As part of the move, the clubs included would withdraw from the European Club Association and games would be played in the middle of the week, with the Super League governed by the founding clubs, the club statements indicated.

點會無啦啦禁出入境
除非拎武肺做原因
況且應該會再同政府negotiate
可能比錢可以解決

姐係會放棄歐聯/歐霸?唔係嘅話一週三賽甚至計埋FA cup同聯賽盃，分分鐘一週四賽

因為基本上足協係同政府d人勾結晒
盤根錯節

英足總on9啫
一年打兩個杯
聯賽杯本身就要取消

常日都係呢啲組合踢都悶啦

應該係
然後英超練人用 牙詩詩準備場場正選

佢就係為咗取代歐聯/歐霸而搞

咁又唔會英超/FA cup呢啲有歷史意義..雖然歐聯都有...

出面話歐聯歐霸暫緩fake news嚟

以後開季冇榜首